有冇男仔識畫眉？

求教
眉頭本身唔係話好淡但係眉尾就好疏
利申：見工想俾僱主覺得我睇落精神啲

睇YouTube la

畫到落太陽穴差唔多
夠晒醒神

入sasa嗰下係咪好柒

俾$170去benefit 求救啦

就係唔想睇先上問

真係要去鋪頭求救？

咁你都要去買眉筆果d先架

男仔想修眉去邊度好
好似好尷尬
睇youtube自己試又驚住極得柒救唔番